直升機係比狗應變中心個AI做部署

打飛機

想知多啲

即係黑鷹十四小時咁
係上空睇水做指揮
班狗係地下識鬼點行咩

Drone打飛機